梁凱寧報交通對波好撚大

[img]圖片網址[/img]

伯母對波都好大

報交通唔攞番對車頭燈出黎點得

屌你

你老母對波仲大